屌你老母 到底有無用過自己個腦

6月到家陣9月都3個月
我想問大家有無用過個腦?
我想問大家一開始既目的係乜撚野?
之後五大訴求要指既矛頭應該都係乜撚野?
差佬定MTR定政府?
家陣武力升級 破壞MTR 又係為左乜撚野?
當初一開始大家目標好清晰 劍指反送中 劍指政府

我好多謝前線 因為係你地肯用自己一生作為代價去凝聚力量
亦都係一堆前線用自己既肉身護你班仆街
之後成功爭取到一班人支持 仲要係200萬人
但去到今時今日你班仆街點用過呢個力量?
就係成日去鳩叫? 口講時代革命 但係有事就跑 有裝備都俾人兇鳩?
就係同差佬對峙? 前線就頂防暴 中後就鳩企等運到?
我真係屌你地老母生撚到你咁弱智
抵你地班老豆老母都係藍
因為你班廢物連做得似樣D都未撚做到
你老豆老母都覺得你廢先唔支持
屌你咁樣白白犧牲差唔多成一千人既前線?
如果我開公司有1000人幫我賣命 我發撚過李嘉誠啦屌你老母

屌你老母家陣係要嬴政府 一個龐大有勢力既組織
武力升級你可以升級到點撚樣? 人地拎支炮出黎
有無人黎同我講邊個敢膽企出去
無既話 呢個方法係咪仲要做 係咪仲要送頭
再講咁撚鍾意送你成班仆街唔撚去送? 點解次次拉親都係幾個 唔係幾十個幾百個?
前線係愈買愈少 我諗到家陣大家都好清楚睇撚到

文宣到 我好多謝你地既付出
係你地成功令一班唔理政治既人企左出黎
係你地俾料D人不斷咁宣傳
但係參與既人有無用個腦諗下
禁制令出撚左 機場仲要係個仆街荒島
成班人俾人圍會點撚樣? 你唔好同我講乜撚野差佬會怕鳩你地個D垃圾
我淨係知今日成班傻西行路上廣州 差佬要圍鳩你 你跳海呀屌你老母?

所以到撚左今日 我淨係問大家一句
係咪好撚累 係咪好想放棄 係咪好想放棄用你個仆街腦
如果唔係 唔好再同我講鳩叫
乜撚野香港人加油 乜撚野革命
如果係要得到5大訴求 就淨係同我叫 5大訴求 缺一不可
成個運動目標要清晰 節奏要自己帶返
唔撚係得閒又仇警 得閒又攪下地鐵 得閒又機場
亦都唔好再鳩叫 乜撚野不分化不割蓆呢D等自己唔撚洗用腦既說話

如果成個運動 決定左只係劍指一方 就係政府
咁我唔撚該你地反醒 點撚樣達到目標
如果唔係就返去乖乖讀書 由得政府係差佬後面笑係到嘆冷氣
由得1000個前線去同梁天琦團聚

我同你班廢物講
香港人無咩耐性 每次行事都要有成績
唔洗急唔洗密 但係要謹慎
做事愈有效 凝聚到既力量愈堅固
終點愈近 大家既力量先會倍增
失敗左就要檢討 下次再做好D
如果唔係就等俾人清算

如果你會睇到最後
我希望你係仲識控制憤怒既人
我想你留意下 林鄭每次出黎其實都係拉攏緊藍絲
佢需要藍絲既支持 更加需要你地黃鬥藍
佢自己坐享漁人之利
如果係咁既話 知林鄭既弱點未?
就算林鄭有呀爺撐 但係佢無撚哂支持會點?
黃同藍其實從不對立 你有無聽過藍係撐政府?
藍係支持警察 但藍係咪一定係我地既敵人?
警察係政府既擋箭牌 但警察係咪一定係我地既敵人?
而且立法會選舉就到 我地選唔選到自己既人係政府幫我地?
我地點樣做先可以保得住個席位同政府玩
我個腦係得咁多 要靠大家用個腦諗下

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

膠都費事俾，政府 黑警 黨鐵 係合作關係，三位一體

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

買左好多mtr 股份?

你IQ同EQ都咁低就唔好走出黎
Show Blocked User - IamRADIOA

膠費事俾
香港popo 除良安暴

咪撚理佢由佢沉啦。
懶係心水清，其實戇鳩西。

屌 睇左一半發覺我哂撚左2分鐘去睇呢篇野
你咁撚醒 講下有咩方法突破到囉？

大師 如果你係信對準論 你睇下個政權其實有幾大份先

睇左頭果幾行唔洗睇落去

佢係都要嘈嘅就問點解8月22之後個態度180轉變又亂封站又運兵 差老破壞站就粒聲唔出

垃圾文
不推

收皮啦你

前線越搞事越中敵人下懷…
但你我都好明白點解佢地失控

我好個人同唔知岩唔岩意見：
太多人被拉太多事短時發生，大家需要休息下充下電
休息2星期~1個月，太耐會熄
前線手足+後援都面臨崩潰，易被擊破…

any肥最終大家咩決定都撑！

係囉 你問下你自己有冇用過個腦先